每次都怕對方離開 但最後離開嗰個都係我

每一次都係咁

當初許過承諾話唔會離開對方
晚晚都會亂諗對方有一日會唔要自己
但到最後 選擇離開嗰個都係自己

對唔住

正仆街

負評上一頁

偽君子 搶道德高地 就好似扮率直話自己係仆街唔想收兵所以永遠已讀不回

垃圾

對唔住囉

只係太怕個種比人掉低既感覺...

樓主男定女 我都係

點解要選擇離開

男

因為心淡

同我個ex一撚樣 食屎啦屌你老母

咪撚再害人啦

點解唔要我

絲？

仆街仔

我都係

我明啊！

我明

食屎啦你
做唔到又要呃人

同我ex一撚樣 仆街啦屌你老母

係

去死 垃圾人渣

正常呀
玩厭就搵新玩具架啦
你每次玩新玩具都會就住驚爛驚唔見
到你玩厭左果陣,爛左唔見左WFC

我明
我都係

因為唔撚想做俾人掉低嗰個
所以寧願自己走先

唔係玩厭